格仔體力透支 99%會輸比法國

大部分球員連續3場踢足120分鐘
今場M主仲要拉親
其次 摩迪場場踢足 係其他主力有得輪換下
佢仲要踢分組賽最後一場
估計下場50分鐘已經冇貨賣

其實當贏左嫁啦

呢句說話今場開波前已經聽過 咪又係贏 踢波有決心踢落真係唔同啲 你望下克軍落後同追和嗰段就知

仲有2-3個人拎左牌?

打左3場加時 仲要休息少一日

請問有咩關係

法國同英奴實力有差距wo ching

格仔體力透支 99%會輸比俄羅斯
格仔體力透支 99%會輸比英格蘭
格仔體力透支 99%會輸比法國

燈下就啱啦